[Dgx] 《明天》願榮光團隊新歌 招主音

《明天》 招主音 男女不拘
聲線: 自然不做作, 不用嗌歌
錄音: 盡量不要有雜聲
意境: 壓抑後爆發, 懷著信念與希望

請把你的人聲錄音整合至bgm檔 (如果唔識整可以唔整, 但至少有你人聲link)
然後上載至youtube或soundcloud
將連結 加上 你的email & telegram id 寄到: contact@dgxmusic.com

deadline: 11月30日

男聲建議KEY如下:

女聲建議KEY如下:

歌詞:
A1
璀燦的 繁華夜幕在 照映著 過路人
卻印上了 灰暗困倦 背影
連 天空星宿都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

A2

心與心 為何慢慢地隔開 著 距~離
閉上了眼 不想再 受~傷
連 心胸 希冀都掩蓋 了嗎
還有沒有 意 義 存在 嗎

B
當 玻璃 都 不再 似通透
化 作 了 鐵壁 去 困住 理想
剩下為了過 生活 的那份勇氣
該投降麼 多麼的軟弱 渺小

C1
很想沖開 這世上局限和束縛
去面向
忠於心中的方向
不管旁人話語 去踏上 這條 我看見 的路
漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋
暗淡裡
拋開枷鎖地奔去
明天 會在 哪裡

相關檔案同樂譜之後會上載至官網&官方fb/ig
FB:
IG:
官網:
__________________________________________________________________

另外hocc發現:
原來仲可以推《榮光》上903我最喜愛歌曲

歌曲入圍投票條件：

1）必須上榜起碼一週
2）如要上到榜20位內，首歌起碼要一週（由星期三到下一個星期二）內播到10次
3）deadline：7/12/2019，第49週

建議做法：

上榜必須DJ們幫手，其實過去都有DJ朋友播，但比較散，加埋一週內次數唔夠。因為時日無多，如果想一致推上榜，建議做法可以係：盡量諗辦法爭取DJ支持，夾定下週（27/11-4/12）推，每個節目時段播一次。

為加強成效，要大家幫手做文宣/圖。大家亦可以用ig或fb PM或Tag各節目DJ，請佢地幫忙喺節目播，三四日內夠10次就應該可以上榜，上到榜就可以納入「我最喜愛歌曲」候選歌曲投票。

推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

推dgx

push

不如搵黃底歌星/YouTuber

樓主加油
不過小弟意見 支持樓主好有heart 但都係樓主作既榮光已經深入民心 唔睇好新歌會帶黎咩經典效果 ...

幫推

如果hocc賞面唱當然最好

另外都想發掘下唱得好聽既
唔炫唱功 但唱得感人

新歌唔係用黎取代榮光

冇人話要蓋過榮光

Push

有意

淨係聽到音樂都喊左出來

係希望的旋律

明天 會在 這裡

明明不屈進行曲都好聽但冇乜人理

希望哩首歌可以幫就來無力的人打打氣...

push push

不屈難度高，好聽唔易唱

哩首都無榮光咁易，最用來打下氣治療心靈都好丫

那裡 係指 前方

這裡.... 希望可以繼續在哩個地方....

那裡... 時間

這裡... 地方... 我真係唔希望要離開哩度先有明天....

Anyway 祝 武運昌隆

我都覺得不屈好正

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

(思考)

呢個位要研究一下
而家係DEMO版可以改

死啦, 好多位都fit 唔到啲歌語落BGM度
有冇個易跟啲嘅版本, 或者有條demo 人聲去跟?

跟到尼唱，覺得好好聽，期待MV

不屈唔少內容都呼應住榮光既歌詞

例如
"將正義" --> "願榮光"
"歸萬眾" --> "歸香港"

其實我一開始都get到個那裡係指前方....

但係之後又收左一個問題(明天 會在 那裡？)

之後先思考到這裡

原諒小弟愚見＋五音不全

就咁聽個mmo
新歌無demo
要入得啱會有難度
不如整成卡拉ok版
等有心想試嘅手足
係咪會容易學啲?

推到deanie 姐同明哥見到

加油 節奏未熟係幾難

(等有人唱得岩拎黎做教學版)

B 段有啲難跟

冇人示範唔識唱

有鋼琴跟下可能好D

唔知係我問題定點
mmo melody line 啲音量忽大忽細

唔一定單人唱，可以由唔同人獨唱每段後再最尾合唱

只是建議一個

多人交功課自然變合唱團

無人聲都哼個melody跟下 鬼知點唱咩

push, by p

支持樓主！！你首願榮光已經深入人心了，難得你仲繼續作歌幫港人打氣，幫呢場運動繼續注入能量！！！真係十分多謝你，新歌好輕快，音樂亦好舒服，真係好似迎接黎明既歌，但願局勢亦如此！ 榮光三部曲

反送中運動幾時出隻大碟夠歌了

榮光既第3部未出 作緊

呢首係另一條獨立線

首歌好溫暖，編曲都唔錯。

hocc+阮民安

tuu

推，多謝 dgx

來同行
看見嗎

想問下個前奏係咪好長，入歌位一般人比較難，可以既做個簡單demo比人易入KEY會更好，成首歌節奏上都OK，但某D位既拍子無聽錯係連音，所以比較難，感謝願榮光團隊!!

前奏係好長

都係熟練度問題

黎緊會重錄不屈

Claudia.koh

.淨睇歌詞都喊嘅？屌 ～～CLS

好似有啲人聽旋律有啲困難，小弟嘗試唱為大家作參考🙏🙏不喜勿插，只是試唱版本，遲啲可能我會入錄音室錄

有D快高位未岩音 節奏幾岩

有興趣想試 但有幾個位想問
pre-chorus:「鐵壁」有3個音要點分佈 ＆ 「該投降麼」條lead唔見左
chorus:「不管旁人話語」條lead得3個音？

粗疏粗疏節奏咁鬼馬，唔容易唱呀主席

個lead有時細聲左 扭大聲d 高音

「該投降麼」 我都要睇譜先知
鐵壁嗰度應該仲可以聽到琴

好 試試佢

推爆，可以考慮搵勉歌之聲唱？

如果快D有譜就好，我想整結他譄XD

利申：有小小小音樂底既小市民

*有鋼琴譜就好，我可以整下結他譜來彈XD

入面有譜

THANKS

試左一次，唔知d音岩唔岩
希望唔好介意

TG?

降左一個key, 原key太高

tommy個feel唔太啱唱呢首

聽下先

推
希望在人間

幾好 後面節奏有少少唔習慣
你識唔識將呢條錄音 加返落bgm到 會更好聽

人地想作下歌吹咩

你比條bgm黎，我條錄音刪左Lu
我再唱下

如果我可以搵佢幫手唱，你覺得點？

試唱 同幫推

試下搵speechless中文版虛作無聲個個女仔

試下! 要聽下先知岩唔岩佢style

我見到#1係哪裡
哪裡=邊度
那裡=嗰度
哪裡=/=那裡
所以係那定哪

自由發揮

官網UPDATE左音檔同譜

Dgx

甴近平

聽熟d 呢兩日試下錄先
同埋個melody細聲果d位唔係好聽得清有冇個冇dynamic既版本

官網有譜有電子譜

Pish

原諒我淨係識得上傳YouTube

我最喜愛歌曲最受歡迎歌曲

把聲幾正 首歌未熟
可以唱不規律 , 自由D

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

「沖開」應該係「衝開」？

啱啱send左demo去你地email
本身仲想擺上黎但發現soundcloud條link會自爆
希望可以一齊唱

yes

呢個係bgm版本既

轉左新音檔試唱

黎明來到！

俾我FF下：如果姜濤肯唱，件事會好爆，佢把聲好聽又好有希望，當然要咬字清楚無懶音。

不過要佢同 viutv 夠膽表態 take side 都幾難

唔要

快果d位要放輕d自然咁過
用多左力會好突

例如 當玻璃

推推推

(俾大家參考下)

呢位唱得節奏幾乎岩晒 唔好介意我放出黎

tui

(岩98%)

留名唱

文宣好似少左d 而家 係時候加番

upp

strong post

好好聽，多謝

推一下

P牌照推

Push push push

係咪 不管旁人話語 嗰度錯beat?

幾好聽播 我都試下錄先

係 果個位佢錯左

試唱 好似好無希望

小心唔好尻作好喎，作左出黎冇共鳴會好柒

笑而不語

推呀

小弟五音不全

希望有心人可以唱

榮譽

🙏🏻🙏🏻🙏🏻試唱

提提大家 唱自然D 唔洗造作

呢個最正

今晚試下唱

背左成日先記到6、7成歌詞
即管出個試唱
但，B段實在係難入，死跟拍子自己又唱得唔自然
所以用左自己感覺去唱(所以係任性版本)
作為下位試唱俾大家對比下

另，本來想用C3或C4唱，但試親都俾歌詞洋蔥左fail

周國賢？把聲好有感染力

支持
見到之前首不屈進行曲冇乜人推就有啲可惜

pish

近排抖緊 聽下歌先

合唱啦